大家記得將字體轉做小

大家記得將字體轉做小，咁先似返HKG+

完美過度